好仔不論爺田地，好女不論嫁妝衣 英文點講？

I go to school by 唔識串
利申：Maths 5**

good boy have father's property , good girl is virgin

Good is good! Ok!?

窮閪作出來自我安慰

I go to school by bus

Poor shit talk poor shit, money can buy everything.

good boy have not property , good girl is free

good boy no virgin
good girl eat shit

依爺依yes E野兒夜依爺依yes E野兒夜～～